傳姚明做中國足協主席

厲害了

中國足協終於要開發前足足球

幾時搵埋劉翔

用明朝既劍 斬清朝既官

我國自有國情第一日先知？
依家個個打乒乓波架